---
title: kubesphere
tags: [k8s,云原生]
categories: 云原生
mermaid: true
date: 2021-12-03
---   





### 不正规教程
+ 1 下载安装
    + 因为github偶尔访问失败,手动下载挪到其目录(./kubekey/v1.21.5/amd64)即可继续执行镜像下载 
    + 部分插件得修改yum源为国内的 /etc/yum.repos.d ,如阿里云,才能下载 
+ 2 部署应用

3 网络
4 监控预警
5 服务自伸缩
7 集群




### 参考连接
+ [kubesphere官方文档](https://v2-1.docs.kubesphere.io/docs/zh-CN/release/release-v211/)